% Bu döküman Emacs 24 ile yazılmıştır.
\documentclass[
  11pt, % Ana döküman yazı boyutu
  a4aper, % sayfa tipi
]{article}
\usepackage[turkish]{babel} %Türkçe bölüm isimleri
\usepackage[utf8]{inputenc} %Türkçe karakterler
\usepackage[T1]{fontenc} %Türkçe heceleme

\title{\bf \LaTeX{}, XeLaTeX Hatırlatıcı Notlar}
\author{\bf{Emre ONGUN}}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents
\newpage
% \input{Linux Komutları.tex} % içe aktarılacak dosyalar bu komut ile eklenir.
\section{Yazı Dili Tercihi}
\LaTeX{} belgelerinde yazı dili tercihi için:
\begin{verbatim}
\usepackage[turkish]{babel} %Türkçe bölüm isimleri
\usepackage[utf8]{inputenc} %Türkçe karakterler
\usepackage[T1]{fontenc} %Türkçe heceleme
\end{verbatim}
XeLaTeX belgelerinde yazı dili tercihi için:
\begin{verbatim}
\usepackage{polyglossia} % Ön tanımlı dili değiştirmek için dil seçeneği
\setdefaultlanguage{turkish} % Ön tanımlı dil
\end{verbatim}
% IÇE AKTARILACAK DOSYALARA BU ÖRNEKTEKi GiBi KAYNAKÇA EKLEYiN.
% \begin{thebibliography}{10} % KAYNAKÇA % En fazla 10 kaynak
% \bibitem{İŞARET} % bu kaynağa atıf yapmak için \cite{İŞARET} komutu kullanılır.
% \end{thebibliography}
\end{document}
